遊雲黨請入

雲加很清楚英超點樣教人
他的身分不過教人
只要阿迷未算開心
亦要留住這一心

跟本點搞都冇勁人/白銀
班主都覺廢時傷心
默默體會到
爺爺的心裡蔭

新手上路 屌細力啲